16/06/2024 : merge d'une nouvelle branche reprenant l'ensemble des tutoriels en markdown

31/05/2024 : git push de la génération complète des tutoriels ANKI intégrant les sources pour Canoprof 2.2 (scenari.org)